政府預留約4.5億加深社會對法治概念的認識

陳茂波指，尊重法治、司法獨立，是香港賴以成功的基石之一，會預留約4.5億元，讓律政司推行「願景2030—聚焦法治」計劃，加深香港社會對法治概念的認識及實踐。

on99

比錢律政司洗

肯撚定電視, youtube, facebook 大撚把至暴制亂新一論廣告

叫班仆街讀下先

聚焦2047行支那法？

push

陽光法治

Push

教下大家在基本法條文之下，香港人應如何行駛組織罷工的自由！